世界上仲有幾多個帶遮接你收工既男人

收完鋪 搵閘突然見到你係出面
我心諗：死仆街唔入黎幫手

Btw 520bbg

今日又係咁 叫佢唔好黎
佢又黎左